女權嚴重威脅國家主權，中央應該考慮在香港恢復殉葬制度震懾女權

衲see少有嘅高汁po

人之將死
其言也善